足球之神從來只有一人

就係馬勒當拿！

肥，矮，毒，柒，全部都中都可以叫做神，
肥宅有希望啦

屌女屌到唔想屌

答案係陳國邦

上帝之手

白粉馬